疫症拍拖

疫症期間既你地拍拖 會唔會飲自己食自己 又好耐無打茄輪

Make love

點會因為疫症而唔打茄輪? 如果會，咁都係因為對方令唔到你提起興趣。

我直情連見都冇得見呀…

點解

散埋添啦 嗚～

男朋友話疫症期間唔出街
要等到冇事先見

除時到暑假先有得見

咁佢唔想冇理由逼佢㗎嘛

佢平時唔出街唔返工㗎咩

佢真係唔使出街㗎

袁國勇話香港人隨時要都戴口罩到年尾喎
冇得見真係好慘嘅

咁佢唔想出街唔通我逼佢出咩
我都要尊重返佢㗎

佢點會無啦啦同你講

佢唔出等我嚟陪你出

帶住口罩照出街 去少人既地方

撚有女咩？

咁就唔知啦…
應該唔係嘅